康文處個正確使用健身室，係咪都市傳奇？

有冇人試過申請成功？

聽過人特登報長洲嗰邊啲體育館先成功

執雞啦

早一兩個鐘去等執雞啦

去街外啲gym房啦

入U啦

我上咗，要揀啲偏啲嘅地方
我係揀鯉魚門嗰度

用學校健身證轉好過啦

已經係啦

試過一次，都執唔到

上網睇，係有位

抽咗幾次先中到一次

下幾年前同朋友一齊報一take過架wo

當年我去梅窩

當年我去坪洲

早上7點天水圍堂

上過 仲同frd一齊上

當年去東涌上

一早五六點去到 一定執到雞

抽中過

當年報梅窩，result show出嚟個堂都未滿
即係唔夠30人報，抽都唔洗抽，報左就有得上

垃圾先做康文 又麻煩又操唔到野 成撚日有呀叔呀嬸阻住曬 比少少錢出邊做啦

連埋班候鳥

利申抽中

未開門就去排隊執雞

會所

報最平大專course再用院校健身證去申請好過

中六畢業果期申請左兩個月就有，仲要同frd一齊報 3個人一齊有

會所去跑下步減下肥都ok 除非好夠機

其實一直都唔明，明明個個月 每個體育館都有堂，而且上一次堂合格就終身有效，點解都可以期期爆滿，係咪有堆阿婆阿伯上完又上

真 大學gym room填張表就得

早1,2個鐘去排隊執雞就得

朝早起身搶過大埔街市果邊既堂
跟住幫囡囡都搶到過一次荃灣既

有啲人好仆街
貪佢免費有gym做，又唔使同人爭機，所以係咁報

你幾點到體育館呀
當年我6點幾到 已經4,5個等緊執雞
基本上你遲過7點 都可以等下次

10年前 係學校自修堂9點禁到 報到名
‘上堂’個日 兩個frd一齊執到雞

好多人唔知大學GYM 證可以直接換康文GYM 證

康文啲機咁撚廢 又無rack無barbell
唔明點解咁多人報

上簡介會啦
0825開始係個濕鳩網到不斷refresh就報到
8點32分就會full

器械健體就重有位，不過要出席率過8成

呢排啲班得7個位

咩地方都報 當年去到鴨利洲上堂

好易，揀屋企樓下申請第一次就得

我第一次申請同區就成功，可惜因工作安排，無法如期報到

前兩年想執雞walk in

果日星期六 朝早七點落左大窩口排

點知果果度已經排爆曬quota

即刻上網check 東涌夜晚七點仲有場

拿拿聲朝早九點落到去排 去到係第一個執雞

On99 等左十個鐘好彩最後都拎到證

簡單好多

一兩個鐘未必得
好耐之前試過閒日都早成5個鐘排先有位

當年報過 但之後好耐都無入過去
係唔係唔洗續架 定佢會有你record

我十幾年前上過

求其報個 咩器械班 出席8成就搞掂
咪當自己每星期搵日去做運動1粒鐘
之後就康民永久會藉

去d 偏d啦上環果d啦

抽中過，武漢肺炎冇撚咗

一次就中

一家三口，1 take過報到同一班
我都唔知點做到

東涌

都唔係
我試過住上水報將軍澳
係得

我抽自己果區抽咗幾個月連後補都無
之後抽番工果區一抽就中咗

試過深水埗定太子嗰間可以用電話報到名
上一次就終生受用

其實好on9
點解要香港人地爭上堂
明明個堂係睇完一段短片
然後答低能mc題
不如直接比人去用健身室仲好

執雞

但去左一次無再去, barbell都無枝練乜尻？

咁乞兒

比狗做

屌啦 上次我問康文佢同我講大學證轉康文要等一個月

中學果陣放棄左報呢個都市傳說..上完12堂仲快

唔係。。 我早兩年報。。係成功的

exact7ly
除非你教用dumbbell,三舉正確動作啫
機洗閪你教咩

康文冇d pt 阻住唒，又冇d 阿太同d pt 鴨做按摩摩足成粒鐘，有時睇到想洗眼

我報過， 倒屎咁早起身上網禁

係 之前上堂，有d 廢老，特別係阿嬸，起碼有3份1人，個個月報名
做完熱身其他人就跟阿sir 做，班垃圾就自己開始玩器械

幾年前試過入紙抽鯉魚門，跟住上網見到寶琳有雞執就去咗寶琳
跟住鯉魚門抽中都無去
器械健體班間中都有上，因為仲平過買時票，同埋上堂啲人多數玩跑步機，其他機無乜人爭

又叫人操體能
平時又屌人成枝竹
人地去做gym 又笑人季候烏
雖然你未必有叫人操 屌人瘦
但你有冇諗過 真係想操既人
可能就係你喱啲
一句屌人季候烏既而放棄

當年我凌晨1~2點去到，5點到個位就冇

真 康文就呢樣好

一出就報，實有位，好易join

出去p記做咁多年冇畀pt sell過

咪係

真係好嘔心

成功例子，過左期10年都得

一個月都好快姐 你正常排上堂一個月都唔得啦

仲多呀伯呀叔 講真你去7/24 呢d咪無人sales

當年係執雞

康文仲有好既係最多分店
食完Lunch等朋友未夠鐘
可以上去操下

平過就咁入場 所以一定爆
第一日上堂個啊sir話未上過嘅跟我來 得3-4個人行埋去 其他自己揾機玩

我以前讀U 果陣直接係學校拎張野去康文. 再補填野就即時用得

一take報到
利申北區人

自己區（市區）抽中過兩次
第一次抽錯時間去咗旅行

好彩中四果年同FD一齊報抽中佐

入到去踏住單車機睇馬經

啲場質素好參差
有啲場連dumbbell 都冇
啲廢老同傷殘惡過閪
旺季成鳩日要排隊
比啲學生廢老師奶玩下就得

條友講到自己唔係季候鳥

會所有smith machine 又有dumbbell
都夠做

返大學做好過

當年女朋友上午6點去排就有

抽左一次就抽到
執雞好撚on9 之前試過間野未開門就去等
都係有幾個人係前面 即刻閃水

當年我報8 點去上水讀，不過我住香港仔
有個course叫『健美運動培訓班』，百幾蚊上四堂，教埋你點操，讀完就可以入康文健身室，A0 黎講呢個course好過上嗰啲『正確使用健身室』班

#ME TOO當年同同學6個去坪洲上

我當年報左上完，話要等兩星期先入晒電腦叫我地拎住張紙去買證先
結果過左幾年到今日，我每次去買證都話無記錄

呢D人絕子絕孫就啱全家死絕

好易，夠早去排幾粒鐘一定有份

唔洗咁耐架 我一個星期得左

呢樣真，有啲真係好細好迫
真係勝在冇人sell

3個鐘真係太趕

報12 堂果個course 啦, 75蚊 + 有呀sir 指導

其實依家肯比貴啲去24小時gym唔會sell
三五成群或者有啲底去p記都唔會sell
康民嘅優點真係得返平嘅月票/時票制 同埋唔會執粒

真抽講座算啦，上個濕鳩訓練班啦
班廢老為咗免費係咁報真係

我平日執雞，好好彩係最後一個，但講緊我已經用咗兩至三個鐘頭排

聽人講係好難，但係我冇特登早去報 一次就中
利申：港島區

我報到2次喎
一次係抽中 但係撞武肺封館取消左
今次得7個我上網報都報到

幫屋企人報過長洲 之前用學校證搞左 報埋自己上多次堂 上完堂再逛下

執雞咪得 當年執第三次就成功咗

第一次報就成功咗

我就係
順便去食下野踩下單車

大撚把人報完唔去，基本上實有雞執
上次早四個鐘去排，排頭位

有讀大學、大專咪唔洗囉

試過抽到呀

一take報到

公屋居屋仔樓下無會所？

中學嗰陣一夠稱即刻報就中咗
嗰陣星期六

phycial兩舊水一個月洗鬼去康民署咩

想執雞排五六個鐘都唔成功 最後入紙申請四五次先成功

抽過一次唔中
都係要早個半鐘去執雞

我第一次抽就中

第二次就就中，星期六下晝一兩點
我個frd有次查名嗰陣見到我個名即刻屌到我飛天

入咗紙3次就中咗下晝時段官涌

報鯉魚門一次中

勁易上 一抽中 柴灣

以前要凌晨半夜去排到

當年9點開班，同fd 6點排頭位執雞
8點9先到嗰啲都仲有位

其實應該要改制，D大叔大媽上完又上浪費D位

試過成年無去
要我填返健康狀況

冇人笑鳩樓主 都市傳奇

我係，上網BOOK位，一早過去
有 男/女 朋友咪一齊報，當入去行下囉，其實幾舒服
最緊要一了百了

同朋友都係第一次抽就抽中

我張證係上呢個班拎

拎大學張gym卡去，可豁免

Thx bro

我冇執雞，報完去上的

報咗三次先抽中
上堂唔可以遲到
遲少少就冇咗嗰位

第一次報後補中
銅鑼灣上

我報咗13次
我條女報一次就中

第一次就抽到
直接去體育館搞

揀d先到先得嘅就得 我揀咗屯門 反正都係一次啫 一勞永逸就遠少少無乜所謂 揀就近嘅就等抽六合彩咁

咁而家點

我之前早5個鐘，排第1。地點係上環， 之後排第2個個遲我2個鐘出現。 即其實預早3：30鐘左右執雞較穩陣。 預最好都係頭3位。排第4都有D 炆水

好多會所好廢

無知一問
其實係咪聽過一次簡介會
就永久都入得

兩年前玩過排 之後無玩 要唔要續期 ？

試過排一個鐘，直情去度上堂果個體育中心。果次話有五個位淨，我排第三，排到我果陣話冇晒，我完全黑人問號，跟著佢話係全港嘅體育中心排隊一齊爭呢五個位。
明唔明，個問題係個”制”度!?

我當年去側漁涌排執雞隊，幾乎100%成功，d人全部no show

差唔多 不過又係要睇地點
熱門d就要再早

係

我得

幾年前 大埔 輕鬆報喎

我個friend見過有一班有位淨，冇人候補
於是即刻填form交卷就攞咗個使用證
利申：佢係助教（考試專員）

有fd試過朝早6點執到雞 我遲下翻學校整算

報ive讀 攞完證quit

OnL9

１７年報好正常，冇呢D人

我係報當日兩個月後ge堂咁就有位

今日報到呀

嗰陣3個fd一齊報中晒，仲以為好易中

祝你去唔到

好易
我報左一次就得
但無去
肺炎

早1-2個鐘望下有冇人等
冇就等執雞

一兩個鐘都幾肯定排唔到
當年10點半上小弟一開場已經去排

其實識做都唔一定去gym room

凌晨兩點去 一定有

我當年係執雞 7定8點走去排隊執12點既堂

嗰陣抽到跟住去體育館交錢，個職員話哇你中頭獎

Yes
因為上堂平過遂次比錢

廢部門+廢制度，再加個呃飯食既局長，係咁上下

唔上堂可以俾錢入去玩？

有
但原來郵差將我封信掉左去下一層個信箱
幾個月後先睇到

見到自己名但又收唔到信就去現場問，問完話無信就唔得

Sorry
我搞錯咗
有個比錢好似上十堂
正常玩十個鐘$140
但上果十堂唔駛$140

我同男朋友已經報班報左3年,期期都玩
貪佢hea玩嘅人多d, 變左冇乜人同你爭機, 佢地hea踩單車多
買月票咁多人認真玩
同埋叫做幫我定左個日子要去做gym

仲有平好撚多
$75上12堂喎
時票$14x12hrs=$168

你呢個同佢講一次過個個兩樣野黎

之前去開主要勝在近屋企。次次入到去只想做人就走，唔想逗留。附近開左私人會所之後都即轉。

唔係，利申上過，用過兩年康文健身室

認真，執雞最好
早一兩個鐘去排隊，基本上實上到堂

最近搬屋搵返大學張 Gym Room Card
十幾年前可唔可以照轉？

認可相關資歷

大學/大專啲健身室證可以用嚟申請豁免

8年前左右搞掂
揀平日朝早自己樓下中咗，
原來咁難㗎咩

我都係市區真係等到六十歲

東涌執雞 早兩個幾鐘去 第二次執到

第一次就抽中
個時係deadline前一日入紙
可能佢抽面頭個堆啦

好嬲，點解申請唔到

8點網上報嗰啲先到先得嘅班第一次就成功唔洗去執雞

屌你老母，公平咩

大學生既報大學個training course 之後拎返張野去申請好過啦

我

仲要抽籤喔，你真係抽到？

50蚊同你收

又話要抽籤？

屋企大堂個會所咪有